黎瑞恩公開撐警

呢條肥西離地到一個點，睇佢打D野… 佢都真係智障唔係扮架喎！

過氣一曲歌手

無腦嘅, 教精佢都廢L事

刷存在感

一人掟磚會受傷

當笑話睇唔錯

唔怪得之她老公唔要她

who

who?

呢條八婆....我就真係想問下, 你有無觀過星啊??

十幾年前已經係用雷射筆觀星架啦

垃圾

佢應該俾老爺屌到傻咗
大家原諒佢

睇左幾次都係唔明佢講乜

老雞

睇樣已經feel 到係奶共，唔知點解

一人撐警會受傷

Who??

attention whor* ?
雖然同情佢比老公拋棄，獨力撫養小朋友，但係都唔駛語出驚人引人注目嘅。

觀星筆功用，唔係要射到去銀河系，而係指導方向令其他人明白星系位置。

返tvb撈啦臭西

臭雞咸酸閪

個撚個都托住碌鏡自己睇 咁點知隔離個個追梗邊粒

邊個黎

噏乜鳩呀個呀嬸

我發覺原來真係相由心生